希望上面四位消防員

希望你地可以講出真相
所謂嘅談判專家同狗係上面做咩啲咩 講左啲咩